[I]糞營運#白貓Project#18 執笠限定 白貓拉打[shocking]

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。

開Post Template

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料

角色&amp;武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]

呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

岩岩出左
前篇

後篇

變身打屬性

嘩 拉打呀

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?

A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入
☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金
☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救

Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你

A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你

風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

小心閃盲對眼既法老List dw
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族

外掛List dw
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)

外掛救済呪武紀念碑By#303lm
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略

不受歡迎List dw
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)

追數List dw
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走

特別嘉賓 dw
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

有新模組

淨係得限變可以爆SP
真係唔救個職?

sp

強角唔強職

到底要幾耐先神解到eclia槍 都知你神解垃圾 快d解啦好嗎

Dislike 先

曬咗個被動

普攻攻仲係扣SP

有子機 有盾 解除敵人身上BUFF (新敵人識緩回BUFF)

變身士 打屬 變人緩回SP

留意到隻所謂限劍都係冇buff

仲有個類似雙刀反擊，不過笑到最後通常都係

我all in限變了
佐倉劍?不了

邊位金主聽日諗住抽?

又係新造馬方法
BOSS上超強BUFF 得限劍解到

盾狀態應該有buff

雙+拳
有撚用咩 普攻咪又係扣sp

all in 限變

限變有個新狀態叫OVERDRIVE
條SP可以多過自己MAX上限(條片係293/253)

allin啦

變身士呢個職真係

識緩回咁on9？
即係叫你無限劍咪撚玩？

有棍,不了

序章佐倉把聲易認到

鳩毛打臉手法層出不窮

沒限劍唔洗玩

真係估中咗佢 拍完第一條片先嚟改嘢
結果成條片要拍過哂
仲要冇埋肥KEN同MIKI

屌你抄隔離game 寶具2345咩 食屎啦黑狗project

佐倉劍個胸同佐倉個胸一樣

改左乜?但問題係隻角由圖都無埋喎

我屌 真係得一關

點改都係屌左周dislike左先

控制強度

Kamen rider

睇片隻劍唔係屬性角 你抽埋我果份

剪好片 > 馬場行過 > 馬場: NONONO 太勁啦 再做過 > 重拍 > DELAY

你覺得片同出黎個隻係一樣?

收走火車,個協仲唔係水屬大流行

我唔知佢條新片係特登收埋定真係冇BUFF
兩隻角除咗普攻強化 都係0BUFF

ALL IN

出黎果隻仲廢d 霞

EVA變異型狗 不了

我睇到成隻紅色個陣仲以為係新安洲

有無人玩新果隻囡囡驚

如果變係佐倉就變左

限變? 唔講我以為係新怪

有波有腳重飛埋釘
我要對唔住大家

唔好呀 成日覺得啲女角變身嘥咗隻女角模組

隻人唔使勁 反正唔會中
把武勁過早見專就收貨

呢位巴打就識野

佐倉劍雙腿 嗚哇
搞到我打丁添

反正我就抽了

睇條片d動作有種既視感

真 天鵝個時都覺得隻人幾靚
但又要長期用鵝形態
雖然我無中

跟住正月肥鵝再靚啲 但係恰鳩佢

ok 以後所有怪上buff 10倍攻 99%減傷 維持120秒

唔洗搞咁多
雙綠魔直接上緩回每秒10萬BUFF
然後係咁出無敵飛/捉 唔俾你打

屌,REGALIA
不過男限個名就係LECTO

我個account原本值一個麥樂雞餐
咁出法而家送都冇人要

NEMO 3.0睇黎好快出到

收到風 新變有雷狼專有人權

黑貓定戰女個p
佢走黎笑鳩你搞到咁頹咋，$#

序章活動幅圖白色底好撚肉酸

佢話呢個version係新錄
本來同之前兩個人錄定果條無拎出黎

屌, 係咪以後變身士變身會用其他職D move pattern做膽

我出一個豬柳強

七星派遣出先定白貓執先

迷人曲線健康纖腰，外貌都唔算差，仲要佐倉綾音
就算隻zetman勁半格我都係想要女多d

有丁永遠低半格

根據人品守恆定律
我抽台版大爆死咗
日版一定會中雙限

咁chok仔咪

準備睇佢聽日又棄一次啦

日日都棄

小妹希望聽日白貓post多啲人貼圖洗版 好似以前咁熱鬧

hey jor

台版刷極都刷唔到納茲

希望充滿正能量

又吹奏男角

前車可鑑

係吹都吹爆惡魔斧 起碼靚仔啲

留名

不嬲女限企到3期 男限下期就無影

納兹好爽

可能有例外呢 今日赤口ma

前面d 炒車 加埋成條9卡 列車咁長
d 人都仲炒埋去

春

男+變 黃金組合

今次$#豁出去啦
white cat 2.0

想抽女劍又唔想抽隻24斧，好複雜..

又可以睇佢叫春

諗起就慘
諗住打幾億有排企啦
一出完隻限全部變曬屬性關
個盾仲要擋唔到屬傷,慘變蟹貨

FUCK

Henshin!

Ore wa Kamen Rider!

連花槍限拳一次過清算曬

dllm

白值玩死左就轉屬傷
屬傷都玩死之後之後點

咁快叫定春

molamola

到光暗, 之後玩埋 風 土, 再之後玩埋血繼限界

光暗屬大流行

之後執笠

Rider Kick!!!!

睇完大介，開始叫春

今日係咪大介同$#鬥炎上

真係開心
有人陪我地食屎

而家啲APP GAME有邊隻冇咁臭都已經好好

最大問題係冇新app驚好玩

Form Ride Kuuga

Dragon!!

只要限劍專勁過早見專就收貨

呢個笑話幾好笑

x屬性傷+1000%

我諗唔到有咩可以打得甩早見專個頭

呢句由阿伯時代講到而家

有冇人刷1粒鐘火3

嘩屌 固力果神解不是夢

ok 已準備

大波PEEEEAK

回唔到SP出黎做咩

樓下d peak premio冇人買 都唔知會唔會再入新貨添

黑絲premio

屌佢老母 果個係黑貓劍

黑貓2

然後得一個被動

白貓合作神解

我冇黑貓2隻龍

屬傷大流行
仲唔到我和歌神BB威威

黑貓終於出HD MODE

我愛C社

黑猫個邊3月先復刻
時間唔撞白貓依加活動
又已經有月見性女神解DATA

3月可能PEAK PREMIO神解

點解我有種棄白貓玩黑貓既想法

兩set齊哂全裸待機

其實黑貓一路都好穩定 有自家有合作
eva 初音 macross都合作過
啲舊卡又成日強化 同彈珠差唔多
始終整張卡兩行字真係易過打理白貓好多十倍

收到wind
聽日雙限帶白貓重上兵器譜第一位

好彩黑貓冇俾白貓影響到

上到我

聽日白貓PAD正面對決

高畫質係黑定白貓

然後一齊執柒

黑貓

固力果再同colopl合作
和歌+peak神解有望

只有彈珠同FGO可以笑到最後

仲要咁啱又係二月

彈珠超獸緊
fgo無野抽
白貓可能都有第三既

龍珠出超4 今次全部唔洗玩

PAD聽日神UP
一齊爭第3

課白貓 不了

FGO無野抽都第4

睇黎c社已經完全放棄白貓

而家up緊隻特別職階都算有人抽既

聽日久違地直播下

帶土仆街死

打成粒鐘先打到屬性高難度5場 唔柒打料了

又要罰人睇一抽中限

你地想食屎自己入去食
味道點唔洗同我講

春呀

格林出埋國際服
真係想收白貓皮？

其實建築可以唔肝
但介子=石一定要肝

肝夠event料都唔夠星石

戒指等於幾多石呀 夠唔夠一大跳 咪又係冇四星...

抽到限咪肝囉
而家連協力石都廢事攞

之前有一個禮拜冇開game 果度都成百幾石
少少石肝黎做乜

講咁多
聽日又人人一手新限屌關野咁易刷

連日任都無打開 唔差在呢個

聽日搵5個人互刷初顏咪輕鬆齊限
平時駛乜清石

白貓幾時重制 用白網engine

呢個真

龍珠得120石

我等FF7 remake唔好

佢自己收皮

唔玩FF

黑貓咁沉都起返身
白貓

屌你老味

白貓收皮幾時要人幫

又好似幾有道理

駁唔到

係抽嘅頭幾日抽乾抽淨啦
而且又唔係上年，明知av職仲有隻黑貞，強度廚都唔會追巖窟王

黑貞真係J到出血

得啦得啦，知你淨係鍾意C社驚啦

過兩日買ps4隻BB玩應該會唔玩手機？

家機同手機驚兩件事黎

平時係出面好難唔搵隻手機驚黎消磨時間

有PS4就戒到鴨屎驚
咁C社 mixi執柒哂啦

白貓有第三 唔係呀嘛

白貓連2.0都未出,你洗怕

我有諗過戒到

但實際唔得 而家個個出到街都係用智能手機

平時返工返學又拎唔到部手提機出黎打

咁唯一選擇就係玩手機驚啫

無論幾時都玩得 呢個就係手機驚令人中毒咁深既原因

關撚事
班賭仔抽蛋抽到上哂癮渣

我feel到好強既氣

抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！抽！

手機game又唔係剩係得轉蛋驚

正常手機驚剩係玩過COC同pkm

唔係無既 好少囉

多數都會係外國廠出既驚

無睇錯男變一下1技成百幾sp
同埋一樣生存低
解決唔到變身士回魔問題
女劍玩普攻流
條片一下普攻10萬
我估實際可能有4-50萬
咁應該有望top3

唔駛抽都知女限長命d

個解buff出黎打造球關既

巴風特,蛇妖d無敵盾都解到就

同新怪加根性好似PAD咁

但水屬已經好多....
反而火屬唔多夠

龍女

ok sor
但我玩緊垃圾 如果的世界 點睇 太似我以前玩吞食天地2

以後打協，男氣天使同佐倉BITCH已經霸左2個位

火屬要出隻100萬火先鍊得嬴龍女

談情講心機 亦好比打機
別信過了這關有機

寂寥陪伴掉進冷河 個人時間太多怎樣磨

於網絡 語無倫次過 誰明白我

明天將你我分離 明知感覺會疏離

半夜三更重係到唱歌

告別之前真係好好聽

我係廁所唱緊

大家好

大佬你唔好咁痴線啦

邊個山豬？
龜頭啲FD?

柏乳bb

我日日沖涼都係廁所開concert

好正呀

半夜三更係度叫春

嘈生哂

收到wind 今日有kamen rider抽

係到叫得春9成9都係唔會中

自稱得歐洲個啲通常都係非洲難民黎

秋

媽 好辣殺呀隻驚

今日3點又要開始貶角大會

3點有得抽先算啦

3點之後會mark 低哂所有貼圖既會員
方便第日食住個氣流

咪撚出聲啦

聽聞新人係打屬 咁姐係用惡魔斧刷到協？

叫定春

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

夠鐘死心了

啱啱先loop緊呢首

Gay

我爲何未懂得自白 我爲何未捨得學習

林夕d詞真係好正

又叫春

執笠未

3點準時有得抽我all in

無種田
抽到佐倉都齊唔到點兔set

我究竟睇咗乜L嘢 冇限法係咪可以棄驚？

迫不及待 好想玩玩了

倒數project

想del game

等抽到雷屬角下次復刻先刷

出隻上億男限然後講玩屬性

次次男限點都最後輸比女既
打4億都無用

呢個真
限苦限聾

屌係喎 香菜有法師雷屬極大

之前打個陣完全醒唔起

gaybe

大醫生好串

呢隻咩game黎

乜叫春真係work咩

有冇其他隊長加雷
冇香菜法

公主龍

畫沙又刷

基路亞

哇騙你 情人節五星得1%

錯po

都冇

成班好似發現新大陸咁樣

原來咁多人沒限法

要不是做球關

梳

英雄龍

陣間抽pad試下運氣先

你陣間抽雙限咪番身

未連專都輕鬆刷

花吃了這女孩

抽唔到棄

跟

當這地球沒有花

無刷啊

講緊初見

未抽就打定輸數叫春

垃圾pad

我要佐倉呀

我驚我忍唔住手課撚左 倒錢落海

3D好過畫師

點先可以中

PAD 拉5下得隻白狗同火和龍女

搖撚準備

又中水和龍喚 第4隻

垃圾pad 得50%金率 仲要pad街機爆誕up 笑撚死人

未夠3點已經上翻4X位

再出埋資料就...

點都唔會中

原來男變s2唔係可控？ GG

HaJor

好明顯劍係保值D

我覺得上返top1都係其次 維持到幾耐先最重要

我好興趣哦

奮

molamola 字都打錯 飲湯就有你份

準備分享喜悅

隻野手感好+勁應該唔少人課
我指緊女限

我淨係知女限可以企幾期

出名 重女輕男 希望中女

15分鐘

All in 500

14分鐘

其實我見之前D活動pool 限pool一出都好快上到top1不過唔洗一日就跌

Pad三抽全銀 睇黎都係唔抽

上得1日唔夠個d叫做收錢吹奏
等班傻仔課完就踢返落去

屌你老母

限速plan唔睇

7分鐘

6分鐘

無buff既

殘廢

女乜都多過男角

帶土我偶像

5分鐘

男變好似好廢

4分鐘

法老e唔直播

3分鐘

開唔到台 airplay完電腦airplay個畫面唔識郁

2分鐘

又到左白貓唯一好玩既時間

倒數執

1分鐘

希望唔好又係唔比buff 夾硬推隻限法

兩大跳無4

中左變

屌你老母垃圾驚

屌

報告呢

限變
被動:普攻150% 炎100%
一個唔係好明 好似係滿sp就攻擊加150%
10%死迴
完全冇比攻防攻速移速爆擊buff
淨係得1技既解異常同2技既吸血

中左2隻變 feel到會清乾石抽唔到既節奏, 都係收手算

等緊你出包膠

希望今次男限生性啲

1500石中咗
不過中埋黑箱斧

0限

唉 唔中

慘勝

走啦

一個十連出哂

屌!

Del驚

1750冇限劍 又可以熜驚

發生咩事

三大跳中限劍

一隻new都無

兩大跳各中一

人品守恆定律啊

唔中 繼續hea玩

屌你 板任呢？

終於痴左線

掂,4000石4隻變無劍

收皮

帶土力量 佢中完即刻食到氣流

樓上中晒兩隻果d死全家 thanks

台煮

支持

限劍開盾冇水波,用水波冇盾

我都係 跟抽中撚左

agger

1500全滅

佢仲要cut埋協力3回

直接10回 戇撚鳩

愛土力

執左佢啦屌

Feel到今次應該有J既勁啲

拉打100%SP出2技先會吸到血
佐倉1技先吸到血

升建板任都無
屌你老母

唔錯,可以棄GAME

sw66907651係邊個ching

反正有復刻,今之抽唔到等下次

3800 先中哂2隻

好似幾勁下手

你收皮啦,.THX

隻變身士啲條件超麻煩
個AS2係SP OVERDRIVE(即係有500SP), OVERDRIVE緊+150%攻
即係要維持250SP以上先高攻+吸到血

1500石冇4星

屌你真係一抽中佐倉

btw
佐倉淨係可以消敵人減傷同緩回buff

有J 就算打過億

之後都係女笑到最後

良好心態

佐倉有早見專
拉打就全部要100%SP以上咁OVERDRIVE黎做咩

簡易黎講,2個字
垃圾

佐倉明明係用武技補血

連續四次冇限 再見

1000 麥道舞
Del得

得喇得喇

中艾露莎丫拿

OVERDRIVE + SP100%以上條件, 你可以當即係50%SP以上發動到
但係SPR方面慢正常人一倍

隻劍普攻一下10萬左右
2技爆擊2-30萬+5萬水
5-6hit左右
算係咁啦

1900石,中左變
有JER無人權,棄得

2千5石無一隻中

下次限
連續五次冇限 再見

3500全滅

DEL得

玩台版好撚過啦
雖然我建議全部都唔好玩

兩隻限都五六千血
仲多過水手加埋自己隊長技

佐倉幾好J

3250石中女限

己射

紅色唔是大哂

呢隻咁既垃圾驚
次次中限都中廢D果隻
DLLM

唔知點解諗起ステラ

溡寶寶

擺明叫你繼續做懞撚

終於開得工刷屬建

拉打招一技多咗個新狀態叫極度粘著
唔知係咪蜘蛛嗰個狀態射落對面

係

靚過限法幾倍添啦

佐倉行得都幾慢

得71石係身想g持下鳩毛頭都唔得

白值高到

臭你咪又係奶

1000石齊限
咁易抽睇黎都係廢產限

食屎狗中4隻

係呀,4000石4隻變呀

吹呀

唉

btw
隻變身大力 淨係白字可以打300萬UP

白字有撚用咩依家

白字,有JER用,火屬打300萬我就吹奏佢

真係產廢
劍太低攻
S2 我7突先打100-120萬左右
普攻係有d力水 但攻速慢
高血 早見劍緩回太少唔多夠

AppStore 44位

火屬幾十萬 冇數到

次次齊限但咁少石

抽極都無家姐

條傻仔唔知貼乜春

未更新姐

唔好咁快話廢住
等武器先啦不如
上次限法講到全GAME最廢限 咩武器都救唔到
結果出完武器咪又係救到

咁撚醒 貼入手順先啦

放棄左勁多野先勉勉有龍女既火力
呢兩隻都係算吧啦
睇下武器救唔救到

唔好咁高,咁武器就應該更加勁

其實隻變身用落唔差 但係你要同火龍女比就好似未夠
不過而家咁睇下期入替可能就追到火龍女
出吓出吓就嚟八千血

火龍女萬歲

一年前我或者會提子下
依家個個等睇白貓死

仲要逼你抽埋角先配合到

真係要睇把專點
老老豆豆,用龍女個火屬打關其實都幾唔舒服下,一黎要疊,二黎要捽
如果有隻咩鳩都唔洗做就打幾十萬火傷既,打屬性關都幾爽

我都講漏咗
隻男變唔用子安專=食屎
SP多正常人一倍 唔加SPR回到你ON99

垃圾驚有撚人玩
鍾意晒咪晒

中黑商斧呀屌佢老母

條撚屌仔招二技同水母斧一樣控唔到
飛到舞雷宮咁遠

拎佳b把專比隻男變用 火傷係咪會打出銀河系

得金狼專

武器好似仲有得加?

隻劍sssssss 自我完結高白值

而家仲講白值

又唔洗抽?

依加啲角打到一千萬未

yui大法成功

上個月已經打緊4億

而家回歸原點

又?
除左聖誕3廢物有邊次係唔洗抽?

孫六全家俾狗屌啦on9

1000石抽唔到強殖裝甲

今個月現水火木
下個月玩光暗
根本龍門任佢擺

變身成拉打, RUSH時都可以攻擊人

每次都逼人抽

1技個圈?

難得抽中限
今次認真啲睇下故事先

隻變用金狼變都可以叉滿條SP
一入場開武技企返一分鐘先開波打就勁勁豬

非洲左咁耐終於有得中限

岩岩訓醒
佐倉有食評未？

唔撚玩啦都冇派石

乖乖地用子安專
1技個圈自動打怪補SPR13定14
都算快

未有武器嘅時候食評一定話係垃圾

喂大佬 咁你有野升下都好啦 我連親密都冇得升 水手又冇

好滾動
個post熱鬧咗好多
白貓返生不是夢

bye

企左喺度成分鐘 用早見專都回唔滿條血 好波

見人用功夫妹好似有8萬火傷*8

祝你全家健健康康

除左多血 佐倉真係呢

點解我個圈回唔到sp嘅

你有艾爾莎

唔係唔洗抽 係抽唔撚到

變番做人先

....

要變返人先

唔變返人都回到就真係SSSSSS

太好，可以hea一排

非洲大聯盟

技1打13星盔甲佬吸2000血

自

變返做人剩係個圈都打10萬
行住走叉咁D先開波都OK

閃盲眼既法佬list

屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母

先出屬關為難你 再抽唔到限趕走你
如果刷唔到屬關又抽唔中限 留喺度獻世咩 走啦屌你

利申 走緊

chokb

等2.0先抽 好似係
男人wfc

Kobe

其實活動POOL同普池都應該加一兩隻屬性角
而家咁抽係好糞 仲要特登踢埋水手落架先開限

望真d 女限連屬性都無
死撚左佢啦不如

如果變紳士人型個陣可以有d buff行快d就容易用d

btw, 之前拆包又話會解全隊buff 出黎唔同晒

我沒有我沒有沒布有

跟住造球關一隻屬怪都無

剩係焗你玩解buff

玩台韓版好過啦
日版咁鳩屎出隻限仲要d buff唔可以共存

從運氣到信心到天空宇宙全屬某某
未明何處有售

屌你老母！隻女限做乜撚野？

冷靜啲 巴打
專武仲未出

屌你Load完0四星 做乜撚野呀

你而家抽台版可能會一抽中哂妖尾角

chok仔而家話
我唔要妖尾喇

屌你老母
你望下隔離台版隻艾爾莎
呢D先叫限劍囉
隻佐倉
開完一技無輸出,開完2技無跑速
ON9

廢撚到

所謂既新boss又係火龍女轉幾下就完

其實隻rider ok啦

3/4個月後台版出呢兩隻限就齊哂buff

仲有消BUFF呀CHING 冷靜啲

協得女限唔見男限

咪住先…你地係唔係用早見專
點解好似唔回血咁既

講左幾十萬次
女限次次最後都跑贏
講左d咩自己參透

早見專回得百幾 隻嘢就嚟成一萬血 回乜春

1下1技回2,3千血

TB今次用呢把聲配男限我真係麻麻地
佢配鬼槍嗰把聲型好多

最撚煩係開完2技,連個跑速50%都無埋,行得仲慢過神解夏洛特

1技吸血 開2技就冇左吸血

我知喇
$#整高角色血量
係要令到緩回冇咁有用
要逼你用擊殺X隻怪回X%HP武先回到血

可能係bug嚟呢 又有石收

原來無得疊buff

多血有好處既 食屬性冇咁傷囉 好似係

BUG你老母咩
你望下技能說明,2招唔同BUFF黎
即係話你要防就要一技,要攻就要2技
無得一齊玩

抽唔到 撚知咩

2隻都ON99
我剩係得變
隻變要先用人型儲爆第2條SP先開得波打,打高難度儲得黎都死鳩左
隻劍就...望完台版隻艾爾莎,呢隻真係無眼SEE

唔使高難度 打協搶唔到怪已經要死埋一邊

好撚on9 隻佐倉永遠得2個被動 殘廢咩

利申：2000得大虹

早見專+石板唔開1技都90%減傷
1技吸血吸成二三千起跳
唯一係太鈍手感差

龍女世界第一 千秋萬世

我覺得你地睇少左女限

其實呢次追得幾近 分分鐘下期入替就追平手
就嚟多龍女三倍血

神父咁快有啟示

回SP係變身士死穴, 難關一變番人型就超易食
除非專武回SP超級快

發功

又話唔抽

各位抽到女限既爸打rip

用女限覺得D雷狼好Q煩

拉打把專真係要爭氣啲
減耗 +SPR 儲氣速度都要有

再等下啦 未執既話

你地好撚衰

俾條生路行下

部An機冇拎出街 抽唔到

子安專？

molamola

子安專差個減耗 不過有個+20%SP其實都OK好用

我變身士連建都冇升 武器得三星 玩都冇得玩

俾個SP+10啦,一係就高級版金狼專每秒回10SP

睇怕係第一次男限嬴女限

嘩四大跳中左8隻四星

反正都唔中

775石抽中男人
又第俾人打臉

聖女同月兔神解係唯一希望

冇可能

唉屌
棄驚啦一齊

下年神解未?

各位有男限既可以收工
利申：得男限

矛盾大對決
神父開燈VS女限一定贏

玩黎玩去都係玩緊龍女
舊角project咩

我投神父一票

唔緊要 你仲有月兔法同聖女拳 你唔好同我講你冇呀

就係冇呀
得牙膏咋

有無群組肯收留小弟 得閒協力

打唔到隻boss

得男人

佐倉把聲真係好好J

男限把聲唔掂

已經冇房號project
呢到一係齊角就自己刷理得你死
冇角情願唔刷 今日唔中限
可能已經扔尻爛部電話想add你都難

屌隻變真係越睇越樣衰
想整到成部電童咁
但個配色又核突,個身型又矮又短

之前都有group 但好多人已棄坑

嘩 又齊限

OK啦
接受到

ok

得牙膏

OK 我想知白貓第幾位？

想死

TOP0

龍猫porject

用女限打13上打左就黎兩粒鐘都嬴唔到

36

咪話左得隻變

原來有咁撚多任務未做

屌呀..... 咁遲先黎比tips
抽左4000唔中先黎講唔好睇少女限

唔中限係唔會理啲任務 你...

屌 隻變打15星 比變色龍吞左之後滿血直接比人秒左

最衰都係神父

戇鳩

我地係命運共同體呀chok仔

冇減傷BUFF隻隻打幾千 中毒冇埋死迴

隻BOSS點打

食屎啦

逼人上防石板

隻女限好似重廢過被入替個隻

我唔信

拉打踢

宜家唔比BUFF擺明就係叫你協力要等埋限法

比下面呀…成3千石嫁

人地撚新限屌新限

我玩一個月前出既普池角

公平咩

我已經估到
以後協有一埋怪識上BUFF等限劍消
夾硬令女限嬴

食屎啦屌鳩毛馬場老母臭閪
逼人睇變身冇得skip,抽唔到唔撚想知呀!

右上SKIP

敵人全隊上90%減傷BUFF

本身諗住抽到 做下on9仔 刷果三個建 而家？
bye

仲有機會嘅
唔好灰心

$#嘅小把戲已經比我識穿咗

屌 頭先又話抽唔到棄驚

全能buff角 係咪已經追溯到億限同巫女

叫佢老母玩埋去啦而家

驚已剷 有緣再見

好彩有南瓜劍,如果唔係都唔知點打隻on9 boss

佢次撚次出限都係咁架啦
洗撚驚佢走咩

on99 啲限點出都係比飛斧打撚死 熄驚

金獅斧食飛斧R痕

飛斧隊

連垃圾都冇得玩又邊個明

唔好唔開心啦,俾隻孫六你玩囉

二技：給敵人水傷攻擊並解除敵人緩回和減傷buff
60秒內二技特有buff、普攻強化、蓄力斬強化
（二技特有buff將無視武器屬性強制上水傷）
（二技特有buff跌倒會消失）
（這三種效果開一技後都會解除）

想點撚樣啊

四大跳中左四隻普池角

屌
我都抽中咗

幅圖暗示D乜

四大跳冇四星

喊岀黎 好彩第三大跳中變身仕但冇武器

遲下你就知
新協隻隻怪都自己上齊BUFF
冇限劍打唔入隻怪
到時而家話限劍廢嗰班就可以恥笑限變

難得中次女限

都變成拉打的形狀了

角就殘廢 怪就自我完結

依嫁新關果隻王係咪識自己上buff？
惡魔斧跳一下就死左…睇唔到

呢對CP好穩

無分別,到時都係限法入場派BUFF行行企企

處刑斧比人玩爛左個閪
而家就輪到我玩

千八石得四隻廢物

ok抽唔到限劍可以del驚

唔撚使旨意我友情覺醒佢,一世入倉永不錄用

同大隻婆一對

我想講既係,龍女都仲打到隻新boss
到底仲可以企到幾耐

我普池玩緊上 上期

no
bye

隻3D 拉打個比例咁似白網ge

方便遲下直接放入白網

回歸原點

限劍攻速MODE同男主一樣跑速

變身打網球

限劍打金屬怪應該OK

咁既攻速算吧啦
一堆人快過佢
望佢專武補攻速跑速水傷啦

仆街 想抽限但中哂銀河嗰三隻男角

雖然劇情都幾大路
但係好好睇

孫六愛你

Gp03有乜問題

白貓係兵器榜由44升到36

小林優都幾正啊

梳,我講錯
消buff清撚到傻,龍女都冇用

邊有人課 大家本身都係疊埋心水 用埋啲石抽呢次限打三屬關 唔中真係死心唔打啦

阿澄變打到boss既

棄左

中條女都打唔到

執啦辣殺驚...

屬關同今次限好似完全冇關
舊角仲好抽

#$之前隻隻角都派buff 限定連專自我完結
依家講到明舊角唔復刻 加埋依家啲消buff設定
400所持？唔神解渣住成堆廢產

咁講法最勁仲唔係佢

神解左都係廢產
行屬性路線d建築全部變垃圾

老屎忽仲有咩優勢
已del 屌你老母

水關用限劍打好慢
2技唔防捉 打獅又要捉距離打
屬傷一般 行得慢攻速慢手感差
1技個吸血 唔實用
火車龍都好用過佢 更唔好提人魚斧
之後男變雖然係火屬
但火屬有top 1係度....

pad舊角究進完仲有超究/覺進
白貓神解要睇$#心情 話尻知你親生女 咁就一世

而家HP建先係最有用
遲吓屬關一出 啲怪全部打屬傷...

似啦 怪都有屬傷 無視玩家啲減傷 buff

打火關靠佢

火戒嗰關都有少少
啲火車妹成日一企錯就俾火坑秒

白貓神解尤如叫契弟 出咁耐 解得七期 選拔角

式神果對巫女都照減屬傷

行得好撚慢呀屌你老母

唔知今次劇情角遲下會唔會作為普池角出場呢

$#：唔好意思ar 式神嗰兩隻限得白值 照減囉 當益你

三屬蘿作為執笠限

其實常註協都刷夠石
活動協適性先重要

APP記識撚玩白貓咩
次次後知後覺 睇完人地啲SOLO片先嚟技術性調整

白貓呢？

$#：你放心 我出得新角 呢次活動協一定啱打 不過下次活動唔包 你再抽過啦 thx

三屬蘿一笑就諗起肝三屬關惡夢

解完之後未用過,呢隻又咩料

解buff柱對佢冇乜用

日本仔唔識貓點串

佢應該係曲線串呢隻神解廢 解完等完冇解

冇BUFF可以解
解BUFF柱嘅天敵

射咗未

湖槍第一隻防解BUFF

咁勁嘅 7 分鐘就過關

部ps4聽日送到黎
可以del白貓了

獨孤九劍,無招勝有招
連招都冇,人地想破招都破唔到

KEEP返樓上張APP記圖 佐倉S 拉打A
睇吓係咪佐倉打得快啲

但要吉幾耐先吉爆條柱

根本唔需要理條解BUFF柱,因為佢冇BUFF

湖槍水屬好撚強wo

第一次allin晒唔中限,但心境異常平靜

係咪代表我心已死

Ok 明白

同火車雙比邊個高啲?

買左咩game

武器救濟

手感如何先,火車雙手感一流
BTW,講咁多做咩啫都唔會刷3屬關架啦
限又抽唔到,又壓強度,關又煩

撚撚下想換火車雙把專返黎
反正都冇石再抽呢兩隻入替,點出都唔關我事

有換正月槍都ok既

500石0new game已棄

上次有抽中把槍呀

凈係買左隻生化7
玩爆再諗其他

打完新關
Allin哂
Del得
今次連板任都無
唔洗升建

Gravity rush

為左玩生化7買手ps4

月尾買Nier

我ps3都係為左生6買

nier

三月仲有機戰同mass effect
唔撚掂

我換先有

今集生化好快爆到機,你買多幾隻game玩

三月仲有P5 中文版，好撚忙

時間唔夠用
Nier可能等中文

除左故事仲有咩模式
等緊2月仁王

出入替限都只係排36 執柒咗佢啦

妹下妹下

都唔中 點課呀

黑猫出高面質個個HIGH爆
白猫係咪應該出LITE版/8bit版先會HIGH爆?

好撚野
連升建嘅任都冇

協力唔lag已經多九謝

又有新建？唔好啦

升下研究所攞石算

見到有人坐巴士玩白貓 好有勇氣

隻變唔overdrive回唔到血真係on9
明明仲有成條sp都收皮
鳩毛頭好波

中一隻冇石先會課 唔中課嚟托 課完唔中就好笑 又唔係未試過

可以課到中為止

屌你出協個陣冇限點打

上到第5喇

課到中為止

大家努力

以前都可能會 依家pool接pool不了 課咗都唔好講出嚟 會畀人笑

直接無視1技
利申冇睇哂

刷緊im@s新活動
白貓?不了

做咩PAD都咁撚低星
肥仔又出嚟摟屌?

白貓=三星 爆啦爆啦

三星比多佢啦

白網兩星

隻女限搵另一個女限fd子再拎把100%水傷專先叫睇得下 但開mode後即時回到0th時代

好廢

佐倉SS

可唔可以出個賣角系統
好想賣走孫六,紙鶴同偽娘拳

邊個孫六

造票斧

造票

你都傻既

有無人CARRY刷野

黑箱斧

仲刷？

姐係抽到限啦屌

個名點黎

有冇人打火3 or 雷3

搵人CARRY我刷今日個個

巴哈見到

又自掘墳墓整個西到爆既新要素

.............

on9

$#想比個咁既debuff白貓

強推復活

白貓本身都中咗死之宣告

屌你老味連被動都可以消

訓左無睇 新雙限強度突破天際未

限變做咩唔搵子安
普攻一路叫無馱無馱無馱無馱無馱

怪唔之得d角白值愈黎愈高
問你死未

仲要自身復活無效 2隻法師先玩到

下屌原來係被動無效
走火入魔

個法buff俾人話整得屎就用造球關黎強推

鳩毛係咪腦羞成怒

今次真係準備定棄驚都得啦
搵定新驚玩啦

原來呢度都有JOJO FAN屎

同山本全盛時期邊個勁啲

抽咗幾多

限法突破太陽系返唔到黎

mago 孫
roku 六

你不如講解下頭先你話睇少隻劍係咩意思

依家有咩手機驚好玩

都話要增加復活重要性
法師都中埋死之宣告

屌 而家先知隻野個名

一路都搵緊 搵到仲會玩白貓咩

好撚on9 打協要兩隻法師先安全 得一隻嘅話 中咗就bye鳩bye 但是法師有撚輸出咩

500石

唔係限法突破太陽系
係新角向下突破地球核心

要推復活嘅話,最少都要SET做法師無效啦屌

成隊人要睇住個法師食飯
法師收左皮,就…

想回歸原點

一野跌咗落36

隻boss又黎0.05

退化緊 啲角乜鳩都冇 啲怪就乜鳩都有

想問下邊個協可以刷中石

係咪即係有限法先有西屌？

Monster Strike咩

搵唔到

惡魔斧兩下S2

死之宣告
講緊隻驚

隻限劍消buff 消唔到個必死debuff

消埋隻game

好後悔之前抽到惡魔斧

唔怪得我唔知 頭先阿澄變冇武器三四下收左boss皮

隻變要好用返D
把專真係要有齊減傷
SPR+5以上
持續時間+5秒
最好緩回埋sp就差唔多
隻子安變仲好用過依家果隻

限劍用正月子安專補番少少跑速，武技有攻同會心buff?算唔算暫時最好？

但冇一隻驚有最初pad同全盛時期白貓果陣震撼感
D新驚全部玩唔夠半個鐘就del左

手機驚來講 白貓可玩性算數一數二架喇

肥仔出覺醒無效嗰期跟住就封主動技
下次白貓仲唔係封主動技

出左好耐

過兩日玩火紋

有無人刷3個屬性建同戒？咁多點刷 又無勁屬性角

成關封 一出技就死

一出技自動del game

都就黎三年 咪差唔多夠鐘執柒囉

C社股價DEBUFF

屬傷玩唔死你 出埋消被動 必死

老師咪一出技比佢電

解異常都解唔到必死
邊個天才諗出黎

nightmare冇SP算封主動技?

$#：鵝專150%水丫啦嗱 恥笑得咁開心丫嗱 隊長技 角色被 武器被 全部都可以無效 下次出返隻角可以無效啲怪嘅無效

我再無效你個無效

唔好講笑 本身諗住抽唔中限都死死氣搵舊角刷埋佢 依家又必死又無效 刷完真係沒有然後 刷嚟做咩

然後d 怪再無效隻角個無效

咒花之後出必死
完全係當年大介封技之後出減TURN

點解有人唔做要做狗,俾人撚狗咁撚

一上game笑撚左 連島都無 得個爛鬼飛船任

前排邊個係度吹奏鳩毛頭話？

$#：我有派石畀你復活架喎
不過我諗以後禁用石復活 呢個又唔係未試過 迫你用法復活

然後隻新角再無效隻怪無效個無效

新一年新既開始
鳩毛告別白貓之作

然後隻怪再無效隻新角無效隻怪無效個無效

死神bleach

神父都祝福埋
molamola

再講CHOK埋你架飛船

好似啲小學雞
我反彈你個反彈既反彈既反彈既反彈既反彈

好似樓上講嘅死神

我呢兩個月轉左玩PS4多

如果白貓收皮 我應該唔會玩手機驚

BOSS鎧殼系
棒球先係今次MVP

連神父都醒覺埋 白猫molamola

白貓收左皮就真係冇野玩

仲有邊隻係鎧殼up?

佛心營運

見到棒球妹搵椰子一嘢車埋去KABOOM好好笑

話哂$#條女

擺明特登整俾淺井玩棒球妹用

試吓先

啱啱試完真係一下KABOOM完場

PS4睇黎要比NS收皮

HA JOR

你睇得7文太多？

Ns主力出街玩
Ps4係屋企玩
手遊wfc

特攻終於平均返啲
獅3自然 聖誕魔法 正月幻獸 今次鎧殼

BOSS弱打
造票斧應該都秒

三次大跳中限劍

見到跟抽一大跳中左限劍

再見到跟抽一大跳中左伏

block

認真
chok仔真係唔洗灰
去台版撚艾爾莎好撚過
爽到飛天
好過日版呢d甩頭限

Agger

冇棒球妹畀人笑 定 冇限定畀人笑？

以e+情況應該係冇棒球妹會比人笑多d
新限都做唔到1招技秒既事上古兵器做到

都唔同 見到台版sonet個名...

當年抽雞札中棒球伏嘅人一定多過中新限同惡魔斧嘅人好多

隻艾露莎威到去15星都繼續咁威

同日版d限無得比真心

玩過隻變
完全唔係果皮
仲衰過上堆惡魔天使
果2隻手感已經唔多好
呢次更差

村瀨把聲再沉d就似苗木

琴劍仲好手感過條囡

男變二技要手控真係咁難咩？
明搞鳩d玩家

你係咪搞錯左d咩
變身士本身就係搞鳩玩家

Appmedia 而家神解夏龍top2. 發生咩事？有咁勁咩？

白貓本身就係搞鳩玩家

鳩吹撚

垃圾黎
利申:冇

鳩up

嘻

走呀 豬隊友

抵啦

要貢獻社會

男變火力係唔差可惜係個錯時代
早半年出世就變神限

All in完連垃圾都冇得玩

日版有冇d咁過癮既角？

火車雙把專換唔換得過

而家隻jojo 咪夠晒過癮囉

太陽拳強化版姐 嚇我唔到既

男變勁過女限

大家獻獻計 專武點帶雙限上去

我都唔想笑

你肯定？

無艾露莎打全畫面咁震撼

不過都勁過哂日版d角

你而家拿拿臨有咁盡踩得咁盡 踩到變地底泥
搞掂

個攻擊範圍做乜撚嘢

把劍已經廢左個被動係加移速50%

出3被動專武

1001

其實個模組都算收貨
完場嗰個樣好撚得戚

咁抽唔到果d人棄左驚未

15星又低咗

有個好消息有個壞消息
好消息係兩隻限都好廢 唔抽都無咩所謂
壞消息係兩隻都咁廢 呢兩隻唔係執笠限 白貓仲未執得

法老照舊老法

你應該對我有啲誤會

見你地話廢 今次真係要吹奏下隻男角先

白貓男角幾時勁得過女角

今次係第1次

如果個協boxx轉mode前都可以扑得死,咁就真係威
前提係有命入到boss房

句野咁熟口面

助個攻上床訓覺

聽朝繼續做奴隸

pish

助攻

1000